入嚟玩個遊戲

打錯字都唔准改/deltet
控咩都得 想睇下條咪去我一個咁手殘
係咪得我咁手殘

唔明，不如你講清楚啲先開始啦

Type anything u want
㩒錯打錯字都要繼續打埋佢
但要用正常速度

例如樓主係傻閪事的呢䁛啲？

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本地人都會有些事件發生後悔不迭？我不知道我們的心臟內科主治醫師黃之寧路三段一個個的一天才會不會覺悟吧。我的心中心的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人
咁樣？

正百示範
屌我隻左 手手成日抽抽地筋咁

好難明咩我講得

個南傻閪樸樓主啲嘅意思係要你打啲句字
如果打錯咗都要繼上續打埋落去

你係咪好無聊

有咩好揸山? 但我現咗

我屌你老母個臭西
有幾難

隻手抽筋？
屌連emoji都㩒錯咗

係浪漫 為唔明

點解我睇得明

哈哈明明覺得個遊戲好白痴但晍知點解都想試下玩。唔知有幾多個人都係死日手快打錯字既呢

兩個有棍嘅有咩好浪漫
暫時仲未打錯字

因為你平時都咗上下

痛無諗過有啲人係死手指大
我係隻手指錢成日chok一下㩒到隔離個key

夠唔夠浪漫

見到呢張圖 我quit呀

好想幫佢加個mk故topic
《囚．愛》

Quit game 唔好啦

哩張夠屎weet屎weet

狗屎一督值千金

冷靜

你條死柒頭唔識打倉頡咪會係咁打錯囉 on 9